決定成立食藍絲妹同堆黑警老婆團

本大仙決定
發夢將所有自己認識既藍絲妹 記住係妹
同埋垃圾警犬既老婆 食哂佢地 玩弄埋佢地感情
如果你溝唔到 就介紹比其他兄弟試下
你一個唔得姐 仲有千千萬萬兄弟可以幫你

發夢醒起

推

勇士

今次真係支持你
介紹幾個黎
幫你教訓佢地

成功率100%

好污糟，記得戴condom

真係有妹咩，唔係全部老雞咩

推
中出即飛

記住流出出

好

發泄我是憤怒

唔係有個fb page叫我地做老公，大大力屌佢地咩？

想JOIN